返過最悶既工有咩做

依家返緊玩左成日電話有咩好做

請唔請人
幾k
邊行

唔請
FT 17-20k
Retail

咁撚好pay,我都想做
而家失業幾個月，真係做鴨都肯

我之前都retail hea到可以係公司房做gym
落閘關門訓覺

pt waiter
企係度無野做又唔玩得手機

去做份11k 忙足成日既工囉